大專學生想轉plan

原本係sunmobile$96任用嗰個plan
但係慢得滯
求出招
要任用數據